哈里王子同Meghan獲封英國王室頭銜為HRH Duke of Sussex及HRH Duchess of Sussex

Prince Harry and Meghan Markle to become Duke and Duchess of Sussex

即係哈里王子 > HRH Duke of Sussex 修適士公爵殿下
Meghan Markle > HRH Duchess of Sussex 修適士公爵夫人殿下

HRH ｎｉｇｇｅｒ of Sussex？

官方大婚直播 link

GJ

Show Blocked User - 盧斯達(綠)

皇室最黑暗既一日，黑人入室

幾時恐襲全家死清光

重有半個鐘

進場

溫莎堡

已經有人估緊佢兩個幾時離婚

wakanda forever

George Clooney, David Beckham, Elton John
James Corden

Greensleeves

而家播緊greensleeves

威廉、哈里

英國黑白混血佔人口比例係全世界最高
增長速度亦係最快

你就咁睇下英超 成堆都係 舉下例
Lennon Walcott Walker neil taylor(白蝻）alli, Townsend Alexander Arnold joe Gomez smalling Rio Ferdinand chamberlain Bertrand Lingard etc

軍服

人地王子都係娶隻G番屋企

哈里d頭髮都開始步上後塵

成個家族都係咁

見到tom hardy

哈里 咁少頭髮既

菲臘親王

仲以為佢可以頂多幾年

菲臘親王一路遺傳落去

好型棍

meghan係幾正嘅

不過離過婚，所以唔畀喺Westminster Abbey行禮

老彭呀

碧咸

harry都唔係第一個啦, 無所謂嘅

英國國教唔係咁睇

新娘

果時唔係個主教話冇所謂 但係佢地都唔去果到行禮咩

係囉
我記得話其實都可以，只係唔揀喎

冇人討論既

佢老豆真係冇去

YOUTUBE D 直播CHATROOM 好笑

都係啲新聞紙講

想低調啲掛

懷念97年前的香港

無啦
出啲咁既醜聞點去
依家CHARLES做佢老豆個位

事頭婆呀

還我美好香江

係cap水都cap得我地心服口服

英國王室=真香港人既老朋友

點都要有人walk the bride，如果唔係唔合禮節好核突

躝開啦

查理斯同條老女人

Queen

老爺奶奶

事頭婆

英女皇啊

事頭婆都到,開始得

我皇

官方youtube1百萬人睇緊

唔見佐治BB同妹妹?

God Save The Queen

有得曬吓太陽

佢地好似做花仔花女

嫲嫲

細路出來鳥

變相怪傑

爺爺
嫲嫲

係呀好快入埸

親王九十幾歲都自己落到車同健步如飛

凱特真係冇得彈

仲靚過個新娘

凱蒂條裙都幾易認

英國博彩公司開咗盤未？

女王九十二都仲好有霸氣

唔好咁啦

事頭婆，長命百歲，身體健康

黑人皇室

支那人貼幾多金都做唔到呢種氣派

長命百歲咁女王咪得番八年命 女王應該要同佢講萬壽無彊嗰類

個細路太搶鏡

從軍多年，唔係講笑。

聖公會折墮咗好耐了

好興奮

睇黎外國真係唔會care一個女人離過婚

整幾張Rachel J圖黎J下先啦

班細路好得意

佐治好可愛

梅根老豆黎唔到

唔黎好過啦

新郎係正式禮服定軍服？

唔黎好過啦屌 做D野柒到

無牙仔

有冇人知 梅根老豆咩原因唔黎??
咁唔畀面 定 有大病??

好似睇緊Suit佢同mike ross結婚

梅根前夫：哈利王子都係食我二手咋

咩原因

病

定係驚失禮

kate d 班細路d 歡呼聲仲大過個新娘

射波

表面啦
話做完心臟手術黎唔到
但應該係之前賣相俾狗仔隊所以唔俾佢去

一嚟啦

碧咸出嚟斬下波先啦

跟住新娘又整篇女權statement

harry得33 頭髮已經...

菲臘親王啲基因真係好勁

呢個咩黎

哈里老豆個面色好差 好似好病

哈里係咪喊

啲禿頭基因

哈里著個套係咪軍服？

痴漢william

CNN話係一種姿態
總之尷尷尬尬咁

好擔心呢班細路將來d頭髮

點解碧咸有份去嘅？

哈里靚仔過威廉 但威廉娶個靚老婆凱蒂

似係，兩兄弟都軍服

見到人留言話：唔緊要，下次再黎

佢同佢大佬都應該係軍服

英國知名人仕掛

佢兩公婆已經受咗勳

皇室婚禮有黑人出視，早幾十年真係不敢想像

梅根個妝可唔可以化好啲
勁多雀斑

咸爺同皇室好熟

You may kiss the bride

大佬個時個套紅色型好多

我反對

王子都要食二手黑閪

好中意聽呢句

記得今次好似只係請熟人，冇咩請政要

我都覺

條裙麻麻地

負面新聞多到

個主教都冇乜頭髮

佢地上流班人係唔係興甩頭髮

都係擔心右上角嗰個啫

請埋我

有機心都無用啦
佢老公都唔會有機會繼承王位

上帝好公平

點解哈里個樣咁唔開心嘅

係咪之後都係廢話時間

起碼老公係王子

哈里呢壇野好靜，英國果邊都唔係好理，始終係次子+老婆係二手貨

同王子好FD

仲好啦冇咁多責任同束縛
有錢就夠啦

上海灘搶馮晴晴?

仲要生完未夠一個月

同第個皇室既人結 ？

收吓把口啦

Kardashians

威廉果次勁多人討論 高定連登都爆左幾個post

唔想請侵侵同左膠王之類掛
咪所有政要都唔請

皇室有黑人基因奇耻大辱

George Clooney 老婆好靚

梅根啊媽係咩國藉？

MEG'S EX Who is Meghan Markle’s first husband Trevor Engelson? Film producer who divorced Prince Harry’s fiancée in 2013

係喎
平時d 同學咁八提都冇人提
依家得我一條友睇緊live

點解上面堆旗好似有日本個菊花紋章
定我睇錯

傳說中嘅仆街二叔

班鬼仔好靚仔

唔駛咁直接嘅

唔係皇室都要貴族出身

不過我又覺得平民都冇問題，凱特好正

原來都已經7年前

大仔始終係大仔

都係果句 佢都冇機會登基 如果佢唔係戴安娜個仔 威廉個細佬 直程冇人理啦

Wiki話係非裔美國人

其實有一種預感佢地會離婚
睇佢岩岩行入教堂啲表情，有一種”對結婚好老練”既感覺，(唔知係咪因爲佢本身係演員)
但對比kate,佢冇左種含苞待放既感覺

本聖經係iPad

其實好慘

同埋KATE真係太靚
又係英國平民，平身都係好特別
btw 用ipad

終極左膠

咁瑪嘉烈公主夠係咁啦

有冇人覺得Meghan 條裙好柒
着到成個大嬸咁
Kate 個條靚好多

時間過得真係快

個教堂好靚

事實係佢有經驗啦
結第二次仲含乜鬼苞

哈里個樣好似唔想結咁

Meghan好多雀班

認同Kate勁靚 btw 哈里個樣好愁

人地結過一次 老手黎架喇

痴線mode 講love

黑人牧師幾有趣

哈利個樣

kate個樣都靚好多

講得好激動

應該係著嗰個人既問題

想問急尿急屎點算

可能想簡約啲

用ipad

聖乜春經，牧師講緊道

好生動

好神奇

哈里問號

好特別

Meghan幾多歲？咁殘既個樣

心諗：希望趕得徹去溫布萊睇決賽啦

要與時並進

有冇人數下佢1分鐘內講左幾多次love

個黑鬼牧師

有個咁嘅牧師我又唔mind去教堂

睇住支蠟燭呀老友

佢開頭講左兩段經文

結左都唔睇好
始終黑人入皇室都唔睇好
仲要mk二手黑人
比起kate真係爭得遠

回下帶先

好有愛既一張相

For God is LOVE !!!!!!!!

當然另一個因素：威廉果次係三十年第一次王子大婚，全球都好奇

好撚眼訓呀

王子好似就訓著

慘 結婚時老母唔係到 老豆又射波

認真我都覺 唔覺得佢係興奮

心諗完未啊屌你

其實唔係不嬲用哈利架咩 點解而家d新聞用哈里?

講道會引經文好撚出奇？

好似唔想結咁

YouTube 得一百幾萬人睇

Kate係高貴同有氣質

Kate真係有貴氣同靚好多

呢個我知，但佢面上老手到一啲好sweet既感覺都冇，所以連含第二次苞既感覺都冇埋

老婆未果陣同呀哥都仲有講有笑，個樣都唔會咁冇表情

Everything
Everything
Everything

查里期係咪訓左教

fb 都有live

好激動

呢個黑人牧師講道好有美國南部嗰d黑人教會feel

老豆訓左

老母唔係到?

BBC live post都有live

完未呀

唔去得啦

Power
Power

Power

Love
Love
Love

屎忽都畀人屌過啦

個神父

哈理唔係charles親生仔有無人聽過

有冇圖

前面嗰兩支蠟燭好危險

THERE IS A BOMB

Meghan五官精緻過kate

好似啲美國Televangelist 咁

見威廉忍緊笑

其實講得幾好
好charm

英女王個樣做咩

咪話佢用部iPad嚟睇經文囉
都唔知你做乜尻

睇頭頂就知一定係親生

威廉忍唔到笑了

講咁耐未又係”愛是恆久忍耐”嗰段福音講哂

女皇好似訓埋

唔識背聖經？

終極無知一問
點解英國皇室婚禮咁受關注
講緊全球性

條裙長到痴線

睇個頭就知係親生啦

第時佐治BB結婚,我地都變成死老野

不過講氣質Kate正啲

係唔係專登搵個黑人牧師講聖經
記得威廉王子個陣唔係架喎
冇咁黑人feel

佢個樣似諗緊個主教做咩咁激動

以前charles 走左去搞有夫之婦Camilla

Princess Diana 就同個親衛搞埋一齊

生左Harry

皇室就因為面子問題食左

再之後diana charles camilla 幾個發生既事應該知掛

屌

佢心諗
邊個請佢返嚟

Imagine

Elton John

現場睇應該真係會訓著

睇個頭頂就知啦 咁都信

好激動 支蠟燭震左下

都要係好大機會未來英王
呢個？排到第六啦

Imagine
Imagine
Imagine

睇頭頂有冇頭髮咪知係咪親生

得崇英撚同女人關注姐

到時真係wakanda forever

個個心諗你講完未

哈利心諗：我結婚你咁激動做咩

好似d靈恩派

好生動好有感染力

講咁耐耶穌

全球有幾有個英聯邦成員？

非洲式陰道

支蠟燭斷左都咪話唔過引

唔係歧視 但黑人真係好有喜感

仲high過我屌西

靈恩就直頭而家已經玩緊聖靈擊倒啦

八掛嘢自己睇：

非處女

屌我都有諗過
真係幾似

笑左

黑人係咪一出世就自帶一種搞笑嘅氣場係到

好想含

哈里好似想瞓

屌那星講完未啊

黑人牧師仲激動過自己嫁女咁

黑人神父：收得皇室人工我做足200分！

屌你ted talk咩 next part please

哈里個樣 我睇唔到幸福

個黑人女人訓著左

佢up緊乜鳩

佢同劉華我都覺得好嘔心

尖叫加一百

睇個頭就知啦講真

FIRE

🔥 fire!!

愈講愈遠

Power of LOVE

黑人

夠啦

講完love 講fire

啲燭光都嚇一嚇

You're fire

哈里隻手指睇到佢有啲唔耐煩

哈里王子都排第六？咁234係邊個

Fire

講完

黑人牧師好似變左自己場show

Lit 🔥🔥

Meghan笑得好尷尬

佢大佬d仔女

牧師幾時唱番首光加熱就等於火，火加歌就等於我， 若我與歌再加上你，溫度將提高更多

講完未呀

搞到好似佢去咩競選咁俾speech

又無人話信唔信既

小道消息

當年傳得好"行"

大家當八掛聽下咪算囉

條link就有果個"親生都老豆"既圖

自己睇下

我都傾向信哈里係charles親生既

但上面果班因為個地中海就判定既就真係on9

終於講完

唱Gospel

stand by me

好多黑人

真係全黑人

有冇人知今次係邊個教堂搞
西敏寺?

似朝早未天光係明珠台播個d傳教節目咁

George
Charlotte
Louis

好有中學早會feel

痴撚線搵咁多nigger

哈里一定係m男先比黑人s女吸引

咁多黑人嘅喂

Stand By Me

溫莎

咁多黑人既上次都冇架

全黑人

black dynasty

st george chapel at windsor castle

臨尾會唔會黎一下wakandan forever

入侵

專登搵班黑人黎陪新娘子

原來個黑人主教美國人嚟
難怪咁煩

成個choir十足十南部嗰d黑人教會咁

Commonwealth Day都冇咁多nigger

扮都唔得
咁唔扮囉

一唱完即刻交差手叫wakanda forever xxxx

訓著咗

今次又係另一次好好的王室宣傳

PC

我覺得英女王好似好燥咁

仲要d 歌九唔搭八
婚禮唱埋d 歌好似震緊災咁

真係好似嗰啲Televangelist

非洲王妃同nigger

揾班再黑啲就顯得冇咁黑

之後一齊食炸雞飲提子汁

Kate 係咪訓左

有個黑人入屋都咪話唔燥

做乜哈利王子個婚禮變咗大愛左膠宣傳種族共融既campaign咁既

Sbt

感覺無左種典雅

Kate

聽佢講野都聽得出掛

你就真係on9 兩兄弟連個老豆阿爺都地中海已經夠晒啦

顯得同佢地係同種就真

威廉嗰次感覺好神聖

黑人中
除咗MJ Morgan Freeman
其他都係賤種

個個都黑人問號

唔講唔覺 講開好覺

唔好再比較啦

呢次wedding完全冇上次大佬個種皇室feel

喜你老母感 用撚埋哂啲蝗字
唔撚識用幽默感？

睇到某d取笑黑人既comment覺得好核突
2018年仲有d咁落後又柒既思想

加多個Denzel Washington

愈睇愈覺得meghan笑得好辛苦 好夾硬黎咁

一大班

個樣好重機心

唔知點解有種虛偽嘅感覺

哈里王子都要食二手

Morgan啊媽係咁喊

條女飛哂釘

咁就係唔知

但始終竹門對竹門，木門對木門

你自己重要離過婚

屌條女完全冇氣質 個樣又俗 仲要二手
咁都入到皇室真係執到

哈里笑唔出

個個發哥香港好好多啦, 大哥！

有機手又點
你估tvb佢想點就點咩
大大個皇室係度

碧咸可以去既其中一個原因係因為佢老婆有皇室血統

近鏡影Meghan個溶好似溶晒咁

agger

有機心又點
你估tvb佢想點就點咩
大大個皇室係度

點解皇室婚禮會同足總杯決賽撞埋同一日搞

梅根個feel好俗

閣下無改錯名

阿婆手

佢老婆咩來頭
剩係知唱過歌做時裝設計

身為半個英國人當然要睇直播

去完婚禮去睇波！
我指Beckham

查理斯完全WFC

下 喜感都係蝗語咩
唔用囉ok?

梅根老公有無開電視睇

仲要係nigga

離過婚兼係娛樂圈藝人，咁都入到皇室，真係犀利

王子都要執佢二手西

回下帶 當年kate真係靚好多

收皮啦

真愛

拍得住Diana

對比下meghan條裙好似未完成咁既

咁先sexy
識唔識㗎

佢好似有份去

就算生咗三個 宜家都靚過Megan

條裙靚到

圖都無張

大你老母氣咩

見親camilla都好憎佢

Meghan過份單調
冇嘢睇

啱啱入直播就到戲玉

得罪講句 meghan完全冇公爵夫人嘅感覺

啲細路仔唱得好高音好勁

呢首幾好聽

衰啲講句 碧咸嫂仲正過梅根

你愛佢根本唔會mind任何野

我係佢就唔接受嗰稱號

好過camilla嘅...

嗰陣威廉頭頂仲有頭髮

皇室嚟

老豆黎唔到真係好奇怪

成個feel即刻神聖番

呢d 先係預期婚禮會出現既歌
頭先隻震災歌係咩事

mola mola

我覺得卡米拉重衰

係咪冇眼睇

側面睇有d似韓馬利

咁多黑人

又係黑人

點解好似冇乜點影過事頭婆咁既

屌 又真係有少少似

又黑人

訓著左

影到佢黑面就唔好

Wakanda Forever

訓著咗咪冇影

咁多黑人嘅

洗唔洗咁政治正確 咁多黑人

［突發］哈里王子同香港女星韓馬莉結婚

英女王頭先有一個shot 影到佢黑口黑面
之後再冇影過佢

所以好彩佢只係個Duchess 唔係princess

又係力架

Meghan屋企人，例如細佬， 會唔會有啲咩特別稱呼之類

no

混血美女

呢個伊斯蘭佬嚟

Royal Family專登搵咁多黑人陪新娘子都算係咁啦

做乜咁多黑人

拉登都黎埋

剛剛先睇live
點解今次咁多力架

世界和平

今次真係好似係TN,GA嗰d南部州的黑人教會搞咁

可能係落左order唔好影佢 因為影佢就會影埋菲臘親王 但菲臘親王個面色真係好差

Tom hardy

高貴，大方 都得

伊斯蘭佬會喺教堂祈禱？

支那狗

結個婚都要變政治show

唔係針對樣嘅問題 係Kate大體有氣質好多

係，個陣我諗做乜咁嬲
原來佢新娘老豆做埋d痴線野

未撚聽過
台狗支那狗先用小氣
香港人用小器

狗屌你老母三穴

你估isis會唔會攪佢地

整件黑人入皇室

緊係一個皇室婚禮
搵緊多力架下人來

會有BBQ 式大結局

黑人choir真係好正

feel 到成個婚禮都好撚左膠

皇室婚禮你想點？

英國同伊斯蘭教好似無乜二句

去南部嗰d州份大把有得你聽

聖詩班嘅白人弟弟好cute

如果突然間整場恐襲，唔知英軍點樣應對

上次威廉大婚有睇直播, 真係覺得Kate勁靚, 佢個時都唔係特別18 22歲
佢既花球, 佢長既長袖lace婚紗, 之後幾年都勁hit 甚至佢個妝都係自己畫一半
甚至佢日常既mix&match都係勁有貴氣又唔會好炫富咁

相反Meghan, 個妝同冇化冇分別, 頭髮唔貼, 條裙完全唔match佢氣質
所以今次冇上次咁大回響確實係有跡可尋

今次好似冇唱god save the queen

英國先多恐襲

美國人同英國人嘅分別

未到呢part

HM the Queen 自己唱返會好搞笑

好掛住戴安娜

點解教堂有面旗係菊紋嚟嘅？啲旗係全世界皇室？

親皇大病初愈，唔通想衝喜？

你估第時生到1仔女如果有黑人爆炸頭 ，英女皇會唔會激到入廠4[img]圖片網址[/img]

婚禮

黑幫個d牧師黎
正派邊有咁型

佢唔會唱架

睇啊親皇個面色似唔擺得幾耐

想知+1
仲要第一塊

真係冇見過佢自己唱

yo, grandgrand ma, what's up

又一個黑人

一個1好1女1人

嫁3比個1唔1應該嫁既男人

又一隻黑鬼

molamola英國皇室

呢個力架有料到

Victoria 靚到

同屋企人關係唔好嘅女人
娶返黎都係等離婚

收皮啦支那狗
你老母啲骨灰比狗起晒出嚟

講緊大氣又拉去氣度
弱智仔

今次婚禮真係紐西蘭欖球隊

實3係世界和平 力1架1同白人和平共處

今次真係俾足面班黑人

騎士團旗

all black

其實meghan呀媽喊咩
佢個女都唔係第一次嫁人啦

鏡頭影多d Kate kate真係好靚。

戴安娜先係最靚 ........................

好似尼馬

泊到好碼頭

會唔會有d 太刻意
搵黑人唔係問題，但突登到咁好肉酸
好似特登喺人地地頭屙尿畫地盤咁
唔怪得女王黑面到咁

做下樣都要啦

佢家庭咁既背景 佢個女咁既條件入王室

好多娛樂圈人

Elegant

成日影住佢兩個

仲懶係打破傳統咁
又交換婚戒 女方又有得講speech
女權撚到

走啦支那狗

悶到訓著

堂堂皇室咁就玩完

屌直播屌西好過啦

wakanda forever！

James Cordan

佢見到兩個仔都娶老婆，都一定好開心

而家做緊咩？

養兒防老

Hrh duke of sussex’s slave (nigga)

Diana同Grace Kelly都好靚
太經典

好彩唔係大仔娶黑鬼

簽緊結婚證書

佢就黎訓著咁樣

喺後台含緊

再多d黑人啊笨

係，日本天皇係其中一位嘉德騎士

做壞規矩, 開波就set到咁高

佢老婆（隔離個女人？）都好肥
BTW你個名

第二張靚到痴線

成個feel皇室末落咁，我係英女王都笑唔出

我都覺, 首先black bishop 講一大堆god is love
之後black choir
而家black cellist
係咪過左火

黑晒面了

笑撚死
滿口蝗語屌返人轉頭

做人阿媽最想見仔女成家，Diana泉下有知也安慰

有時諗如果佢仲喺到 應該都仲係好靚好貴氣

比個黑人入嚟
仲要結過婚

終極回帶 世界第一

點解首曲咁sad既

咁多黑人好煩
越睇越唔鐘意條女

貼題

成場婚禮一張圖講哂

老虔婆有無閪面 ？

當年閪戴安娜

大英祖國d優良dna

事頭婆全程西面

果個年代黎計真係世界第一

如果唔畀結
實被全世界啲左膠屌

佢平時成日都西面

事頭婆學似你地咁蠢就死啦
當年戴妃打破傳統
咪比人傳皇室針對佢囉
你估事頭婆唔驚死左之後皇室被廢
查理斯咁黑人憎

strong po strong hold leave mine big name!!

d女性雜誌成鳩日吹奏佢
都唔知有咩好
講靚大把人靚過佢
講著衫大把人襯得好過佢
成鳩日吹奏佢離過婚 女權主義

拍結婚戲同硬照啲裙好似重靚

d餘慶黑人多過乜

唔知d王室血統點諗

Ｐ撚走查里斯條柒頭啦

問題係懶係女權咁
其實知唔知好煩

低端人種

心入面一定唔鍾意 但唔可以講

靚? 條裙本身幾靚
遮樣都ok既

James Blunt

God Save the Queen

做乜請咁多黑人表演等等
好撚煩
唔講仲以為係wakanda

Diana 事頭婆咁強硬搞到皇室形象插到落地核

首歌

上年去溫莎古堡先知

如果係拉丁都仲好
依個係有黑奴血統. 不了

God save the queen

隻nigga差幾班
似足disco hooters堆侍應

傳統係唔可以係公開場合表露任何情緒，所以不嬲都係呢個樣

條裙啲cutting唔靚，啲腰位...
著上身展示唔到身形

女王係唔會唱架

事頭婆個樣

個feel好正 連菲臘親王都要唱

SOURCE?
冇啦你要上百度搵

女皇個樣

因為HM The Queen 只有一個

英女皇個樣咁嬲嘅

點解？
勿屌

岩布仙尼

我成日都覺得菲臘親王好cute

唔係咁都要解釋呀嘛

自己保佑自己咩

同向自己唱生日快樂無分別

燶到呢

D女個虛榮樣上哂面, bitch

其實場婚禮係係London/Wakanda搞?

同女王冇護照一樣

摩爾人皇后

on9，wakanda啦當然

氣息差咗d....

都錯，大佬天佑女王，點自己叫個天保佑自己

人地老頭係白人,都叫有白人血統

條裙cutting 差到
完全唔貼身好似着咗人地果件咁

依啲就叫著起龍袍都唔似太子
凱蒂貴氣好多

D人叫到生番咁

又係頭先個黑人choir
我諗起修女也瘋狂

不過搞到成條bloodline禿頭

又Gospel

愛爾蘭人

好攰個樣 老喇

事頭婆就話係德高望重姐仲頂得浦
查理斯條撚樣上到台既話英國應該開始討論廢王室

英女皇好似冇跟出黎?

嬲到

事頭婆：好撚肚餓

我都覺
個胸同條腰完全唔貼身
冇cutting

總的來說，無論是廣東話的「小器」，或是普通話的「小氣」，在日常生活的口語用法上確實有點分別。

自己拎嚟柒

佢係囉 有次佢有個訪問講過 佢會期待啲人係正式場合 有啲哈碌野 俾佢笑下

做乜不斷好似土著咁叫.......

公主好得意

應該唔會嘅 泰國都未出事 英國應該冇問題

事頭婆係咪好唔滿意個孫新抱

其實英女皇有冇得直接skip咗查理斯直接傳位俾威廉王子

小公主

george心諗 : 好鬼曬呀

好似冇權，除非

二手貨

預左係咁架啦，如果唔係一早退左

據《每日郵報》報導，哈利王子雖然是英國王室，在倫敦肯辛頓宮長大，而梅根則是在美國加州長大，雙方家庭看起來沒有交集，也沒有血緣關聯，但如果追溯到15世紀，女王母系家族與梅根父親的家族其實有血緣關係，兩方的共同祖先是一名英國人雷夫鮑威斯（Ralph Bowes），當時擔任高級警官。

有傳聞會咁做

好多英國人都想咁
太憎camilla

硬係覺得英女皇為咗保住皇室唔俾左膠狙擊 焗住俾梅根入門

佢本身的確成日出嚟詼諧下

阿哥縮係後面好無地位

傳比威簾好過啦

除左左膠外仲有共和撚

追到15世紀

遲吓伊斯蘭教徒都得

收皮啦好嗎

大家都係阿當夏娃後代

女皇出嚟啦

這裡所說的大氣與一般所指自然現像大氣層的「大氣壓力」或「大氣環境」不同
香港人聽到大氣 第一時間既反應只會講得你講大氣層

包到實曬入場
男人女人都唔知

有報導講語呢種野其實係好鬼唔準

條友中國嚟冇耐
唔好怪佢啦

條仆街辜負咗戴安娜，係人都憎

God save ME
God save ME

笑咗

自我要求保護

事頭婆預咗到時大把皇室醜聞，有比較
到時大孫新抱個形象就愈黎愈好

God save our gracious me
Long live our noble me

大氣 atmospheric

戴安娜死同查理斯再婚已經攪到皇室神憎鬼厭
係 william 結婚再生仔先好返d
而家點再敢做手腳

睇香港電台個live聽God save the Queen真係別有一番感受

D馬好乖, 唔會一路行一路柯屎

Nigga都好過中東豬
請入皇室放炸彈拜阿拉

CLS

你繼續啦

其實係會

支那狗躝屍趷路啦
大英祖國喜事關d地球低端賤種撚事

事頭婆保重身體啊

唔好激親

馬車後面果兩隻黑馬好像曬到行路都chok下chok下咁

@武里南入波

但有黑人血統就係黑人

係囉，pat pat 後面無膠袋

嘈到啲馬都噪

有個袋架

有冇英女王同meghan 交集既畫面
有冇分別

而家係君權民授既年代(除咗某啲國家)

冇得揀咁多

香港幾時可以變番英國

隻馬睇唔到野？

Show Blocked User - 武里南入波
煩到

我權天受

後面啲人揸住把劍單手騎馬好撚型棍

Kate咁乖 事頭婆緊係開心

共和撚一當道就玩撚猿

唔洗諗
英國佬為錢賣左港

前面隻馬

眼罩，只可望前路，唔怕俾左右事物影響周圍衝

泰國就係「某啲國家」

最前嗰隻馬

隻馬好不安

5毛/支那狗嚟, 晨早就blocked左

不了
乞共

跑馬嗰種 ？

分唔到係歡呼定喝倒采

要糾正各位一個概念，英國王室係王室，唔係皇室

英國唔係一個Empire帝國，而係一個Monarchy君主制政體
即係英女王唔係Empress regnant女皇帝，而係Queen regnant女性君主或國王，同King相對，而唔係同Emperor相對

諸侯王

隻白馬好辛苦咁

隻馬暴走未

要用英文解釋先會明囉

屌原來一直打錯字

英國佬玩馬玩左三百年邊會出事呀

直播睇windsor好靚，好想去

但我冇錢

見佢好辛苦

一個有名有權, 一個有名冇權? 9估

系愛牙哈利

淨係睇到前面 聽到周圍啲咆哮歡呼聲又睇唔到 俾我係隻馬我都驚啦

讀中學老師都有講過王同皇個字差頂皇冠 差好遠

有名冇權可以係constitutional monarchy
好似係

咁點先係叫 empire，自己話係就係定點?

有幾多特工溝埋喺啲人群度???

原來meghan 36歲 大harry 3年

全部都係
一陣完咗每人攞番盒叉雞飯

好女想係現場

人盯人

meghanbb靚囉

每人派多5便士?

allahu akhbar~~~~!!!!!

照我理解，Empire帝國指一個領土遼闊的帝國，即係曾幾何時British Empire大英帝國嗰種概念

而家指稱聯合王國United Kingdom都係一個Kingdom，而唔係Empire

不過實際分別要留待精通帝國歷史、英國歷史的巴打絲打解釋

50

佢地有冇諗住生仔

Fish and chips

其實結婚咁樣化個淡妝咪幾好
你睇香港結婚果D 個個D妝濃到

好多人

化到喬裝

隻馬暴走啦

隻馬暴走了

5便士去brighton pier 推銀仔

有隻馬暴走

kate都係36

生咗成堆爆炸頭出黎都幾好笑

隻馬

咁都要個樣Carry到先得

走左入人群

可能加多權茄汁豆

隻馬rip

騎司拉得夠快手

隻馬噴火咁濟

一定會... 放心

有無巴打 cap 到頭先個大波妹

I want to marry Harry

繼續一貫口德扣到負分的作風

哈利頭髮曲
黑人頭髮又曲

仔囡啲頭髮肯定曲到圓

最頭左面嗰隻個樣完全係屌你行撚完未
依家幾熱下

真心唔明啲民眾嗌乜鳩

mr bean有冇嚟???

btw 最冇機入王室既係咪中東人 Muslim

係現場?

點解黎唔到 唔係話佢剩係同老豆有計傾咩

咁你應該都有中國人血統

蝻

條直路好長

隻馬跳哂舞咁

喺英國
唔係現場，廿度冇太陽熱到嘔

個馬完全跟唔到隊型

隻馬會唔會返到去人道毀滅

隻馬又開始嚟料

once u go black

有太陽

隻馬好搶鏡

講真英國蝻多過力架

我上年去過
少人果陣係好靚

就係因為有計傾，所以傾掂咗先冇黎掛

啲馬好撚慘

係咪loop㗎
咁長嘅

辛苦晒個騎師

真係有咁長

引入isis

無個夠meghanbb揮

條路真係正

依一程如果坐uber 都幾貴

有帝國名銜好似要有法理要求
例如羅馬帝國去神羅去法國(拿破崙)
東羅馬去沙俄
英國好似係有印度個時就成為帝國名銜
不過獨立後就無左

收工喇???

其實幾鍾意哈里王子

完左啦?

夠鐘放飯

返去做人~~~~~~~~~~

長到仆街

香港回歸應該係大英帝國結束，係97前香港都係用皇家做頭銜，e.g. 皇家香港警察，97後縮到得返UK咪退化做王室

洞房

佢老豆賣左d婚紗相比傳媒

條撚準備

生爆炸頭

nigger are you ready?

咪on9 啦， 事實就係咁，睇下美國既黑人同白人生出黎既仔，全部都叫自己係黑人，唔識唔好衝出黎柒啦

e隻嘢一開波就唔定

Nigga be my slave

d 人專登搭飛機去睇官方慶祝活動
點會得一兩個hrs 就完

你估毒撚結婚咩

仆街我真係笑佐

係咪冇得睇啦
skytv 明明話朝早八點播到晏晝五點架

起碼有頭髮

skynews仲有

RTHK仲播緊

事頭婆要訓陣先！

好擔心佢

爆炸型地中海

名銜啫
依家Falkland Gibraltar都變咗海外屬地啦
香港都可以俾人除去殖民地名單

仲有咩睇

March off the guards

Bbc網都有直播

黑人基因好多都dominant

突然之間喺度諗 香港警察銀樂隊套禮服都跟得英國幾足

時代唔同左，British Empire變左commomwealth,唯一不變就仲係溫莎家族仲係元首

過多幾年跟支共架啦

harry仔趕唔趕得切拖埋靚靚老婆仔去睇波

Live

今晚馬肉料理

班guard係咪要行番果條大直路?

王室有無日本廚師？

見佢一開始已經喺度chok個頭

RAF guard 前後錯step

入晚菜單新加瑞典肉丸

痴線我喺美國全部電視台都播緊，啲美國人好興奮有美國人入到皇室

今晚食炸雞

果把咩槍黎

英美友好

遲早逐佢出皇室

你問三軍？

btw英國人應該幾唔鍾意美國佬搞串個party

好正

美國回歸英國

本是同根生

要不是英國

冇英帝國同你哋班開荒牛做場大龍鳯，你哋會獨立到？

係呀

SA80

美國人照計係英國人啲後代？

唔請政要係咪因為侵侵

Second post

文翠珊都無請

可以吹幾多個POST

一個都唔請，就唔洗煩

大部分啦，有啲係愛爾蘭人
PS 當時搞獨立嗰陣愛爾蘭未係聯合王國既一部分王國

都叫做爆到一個post

睇撚到喊左出來

拿而家仲未爆架

yes
同埋始終今次都係自己第二個孫結婚，圍內搞

唔講都唔見有may 姐

請左仲煩

佢同時係Windsor and Maidenhead個MP嚟

其實有好多意大利人同德國人

其實3成都唔知有冇
一嚟好多黑人已經係非洲裔啦
二嚟歐洲人都唔一定係英國人，有唔少係德國人
三嚟墨西哥都唔少

其實而家呢個溫莎王朝本身都係英德混血

美國仲有好多係德國人同愛爾蘭人移民過去

1001